陣地=裝修完仲留低係間鋪 等比人拉

原諒我直接
10月仲陣地既唔係傻就就弱智
陣地=裝修完仲留低係間鋪 等比人拉冇分別
你會唔會咁on9呀?